點樣可以對自己好D？

做自己 忠於自己

瞓多啲

食M記加大

Bubble bath!!!!

攤係張床到冚兩張被